耀才葉茂林得罪哂全香港人

耀才葉茂林得罪哂全香港人
我肯定會不斷屌鳩柒你條撚樣

以下為耀才各個熱線,
千其唔好得閒就打去屌鳩佢地員工老母,
尤其係每朝9點至10點繁忙時間,
會阻住d 大客打電話落盤

客戶服務查詢熱線 : (852) 2537 1371

投訴熱線 : (852) 3890 1111

香港總辦事處
電話(852) 2537 1371

香港區

中環分行
電話(852) 3961 6688

灣仔分行
電話(852) 3127 0888

北角分行
電話(852) 3180 7428

九龍區

九龍總辦事處
電話(852) 3604 1888

旺角金山分行
電話(852) 3188 0928

深水埗分行
電話(852) 3666 5688

觀塘分行
電話(852) 3768 0888

觀塘第二分行
電話(852) 3196 9688

紅磡分行
電話(852) 3127 9288

九龍灣分行
電話(852) 3922 7788

新界區

荃灣分行
電話(852) 3929 2798

屯門分行
電話(852) 3193 1688

大圍分行
電話(852) 3763 3488

大埔分行
電話(852) 3763 3388

元朗分行
電話(852) 3926 2688

上水分行
電話(852) 3768 7188

唔好係咁打以下電話屌鳩佢地老母,
會阻撚住d 客人報數, 報唔切數就買唔到貨

客戶須於存款後立即透過指定電子渠道或致電本公司的銷售及客戶服務熱線 (852) 25371371/ 現貨黃金及白銀客戶熱線 (852) 38900668 向本公司作出通知，請勿使用本公司的其他電話號碼。

以上電話為公開資料,
可在耀才網站找到

不停打電話罪

千其唔好呀

我叫人唔好,
有人負評,
即係佢支持人犯法